被打壓既外國撚

特登改機票翻香港想參加聽日遊行
老豆話唔俾我去
話我地喺中國人 去就喺中美貿易戰既棋子
#利申想去
喺外國睇live睇到喊 好想幫手
點算好

屋企人無理要求都唔敢反抗仲談何反抗暴政，樓主早D瞓

理性啲 諗緊理由

佢反送中

佢唔撚覺得自己矛盾？

所以我都唔知點駁

大個喇
自己有自己意見

一啲就知奶都未戒
廢老話齋：讀咁多書把撚

長輩圖？

屋企本來就好嚴 由細開始教我地喺中國人
雖然冇入過腦

好細個?

啱啱成年 要屋企人支持

長輩圖用左未

send左佢唔睇

又係啲住外國唔返中國住
又大叫中國好?

咁算啦細路 到你可以靠自己雙手搵食 唔洗睇人面色果陣先返黎幫手
你係果面都可以宣傳下香港正苦有幾仆街黑警有幾死全家
唔一定要返黎上前線先叫幫到手
各有各做

喺文宣組做緊
外國protest都有去
睇live睇到喊真喺想幫手先早翻
唔喺我大條道理完左先翻
好心痛

自認中國人又移民
叫佢返黎中國啦

由細個開始就覺得自己出錯世
支持中國 日日洗你腦 真喺好撚慘

有落力做過對得住自己就得啦
香港交俾我地

直接幫佢訂左機票叫佢返中國搵中共照顧佢
不過最緊要你有收入來源
搬出黎黎 大大聲鬧醒佢
如果你無錢咁就算啦

啱啱大學未grad

真喺好心痛
佢話佢喺中國人 中國叫佢做咩都得
咁我呢 我一出世就喺西方教育 民主自由
唔通因為我喺女仔就要咁
我相信如果今日同佢講嘅係喺男仔
佢一定會俾